重慶商人微信轉發文章被捕 億萬資產被沒收

大紀元2019年08月20日訊】（大紀元記者蕭律生綜合報導）重慶商人李懷慶的妻子包豔8月19日發公開信披露，丈夫曾在微信轉發文章，被以「煽動顛覆國家政權罪」遭中共公安拘捕至今19個月，上億元人民幣的公司資產被沒收。包豔呼籲外界關注此案。

包豔在公開信中說，李懷慶是重慶富華典當公司老闆，自己則開一間服裝店，家庭富足，兩人還熱心公益。

2018年1月31日下午3時，李懷慶被重慶市警方以「涉黑」罪名抓捕，同時抓捕的還有包豔、李懷慶的大兒子（其前妻所生）、8名員工。其中5名員工均已從公司離職多年，另外一名是財務人員，還有一名為公司做保潔兼做飯的阿姨。

「一想起去年1月31日的畫面，至今我都會心有餘悸噩夢連連。」包豔說：「60個小時也就是經歷了兩天半的莫名其妙的拘禁以後，我才被沒有拿出任何合情合理說法並賠禮道歉的警方釋放回家。」

包豔說，這是她有生以來第一次驚心動魄的經歷。除了陷入極大地痛苦煎熬之中，包豔還深深擔憂丈夫、孩子及員工；警方連他們10歲大的小兒子都不放過，到小兒子的寄宿小學恐嚇他，以至於小兒子曾有一段長時間不敢上學。

2018年2月，重慶警方以「打黑」名義，凍結並沒收李懷慶名下的公司、包豔以及與此案完全無關的李懷慶姊姊的資產、帳戶，包括現金及房產等，總值上億元。

受此打擊，公司被迫關門停業，包豔和孩子的正常生活備受影響，以致於靠舉債度日。因為受牽連，包豔的小服裝店如今也難以為繼，她和孩子正陷入越來越大的壓力和困境當中。

李懷慶被關押在重慶江北區看守所，包艷聘請的律師先後20餘次前往會見均未獲得批准。2018年2月，李懷慶代理律師曾向重慶市江北區公安分局遞交「緊急情況反映 」申請，但是江北區公安局置若罔聞，始終不給律師任何答覆。

包豔表示，最近幾天，律師和她均收到通知，李懷慶涉嫌「煽動顛覆國家政權」，將於2019年8月22日上午10時30分在重慶市中級法院一中院第十五庭開庭審判。

起訴書稱，李在2017年10月至2018年1月，七度在微信「以造謠、誹謗等方式煽動顛覆國家政權」，包括轉發「紅四方面軍在四川殺人百萬」文章，又轉發過有「道義抗爭」、「暴力革命」等字眼的錄音。

而包豔在公開信中說，2017年上半年，李懷慶被想賴帳的債務人舉報「涉黑」，李懷慶舉出一系列證人、證據反駁此人說法。

同年7月，重慶市江北區公安分局突然連續約談李懷慶兩次，說發現他的微信號加入了一個名為「環球實報」的微信群，該群主叫劉鵬飛，已被以「尋釁滋事罪」抓捕。

警方要求李懷慶在筆錄中承認對劉鵬飛的指控，李懷慶斷然拒絕簽字，又與辦案人員發生激烈的言語衝突。2018年4月24日，李懷慶的罪名從「涉黑」變成了「顛覆國家政權罪」。

包豔在信中質問：「中華人民共和國憲法不是明文規定要保護公民的財產權、物業權嗎？也要保護公民的言論自由，同時對於未成年人也有明確的法律保護規定。然而我們的兒子僅僅只有十歲，卻受到身為執法者的警察公然地訊問和逼問，這不是罔顧法律嗎？這不是知法犯法嗎？即便李懷慶的罪名也似乎成了『變形金剛』，從2018年1月31日的『涉黑』，搖身一變成了『煽動顛覆國家政權罪』。這不禁讓人聯想到數年前的薄王時代。」

她說：「薄王式的『打黑』，早已臭名昭著，遺臭萬年」「作為他（李懷慶）的妻子，我終於在三緘其口一年零八個月以後，第一次公開站出來向有關部門強烈呼籲：不要坐視個別為官不正、居心叵測之人假借「掃黑除惡」的名義挾私報復，不要罔顧事實和民心而不顧，不要讓薄王時代公然踐踏法治的惡行再次重演！」

同時，包豔呼籲所有有良知有正義感的民眾關注李懷慶一案。

「紅四方面軍在四川殺人百萬」
至於，中共起訴書中提及的《紅四方面軍在四川殺人百萬》，大紀元時報《共產黨毀滅人類暴政錄》系列曾發表類似標題的文章。

該文介紹，1932年秋，紅四方面軍以張國燾為首的總部率10師、11師、12師、73師和少共國際團共約2萬餘人進入川北地區。1932年12月25日，紅四方面軍占領通江縣城，1933年1月23日占領巴中縣城。1933年2月17日，在通江縣城召開了川陝省第一次工農兵代表大會，成立了川陝省蘇維埃政府。

中共紅四方面軍殺人的事情，《商務日報》《新蜀報》和《四川月報》等報都有報導。

《商務日報》1933年11月27日題為「破壞屠殺遠勝闖獻慘傷心目罄竹難書」的報導說，「查通江縣城，總計戶口二千三四百家僅有數十家完整，未遭殺害，餘無倖免，查赤匪屠殺人民，無論富紳非富紳，及文學有德之士，均用非刑處死」；巴中，「桑園計十餘坑，共殺四五百人，清江渡女學堂側及渠之周圍，大小凡數十坑，共約殺千餘人」。

《四川月報》第五卷第五期記載，全縣已發現的屍窖據各方記載，通謂在五百窖以上，合計被殺人口在十二萬以上，至城區戶口全家絕口者一千八百餘戶，家主見殺者五千餘戶，花叢埡即有四十九坑之多。恩陽河方面，附近數十里中，亦殺三萬餘人，文治寨上，且有萬人坑甚巨。

到1934年11月，《四川月報》報導，全川在這次兵災中死亡人口為111萬之巨。

張國燾回憶，川北地區「耕作受著戰爭的妨礙，田地不是雜草叢生，就是荒廢了。居民的糧食和其它積蓄，一部分被紅軍消耗掉了，另一部分則為敵人所糟蹋」「川北蘇區的領土，也是一片荒涼景象」，「疾疫流行」。

據記載，當時川北流失勞動力達60％，田地荒蕪達70％。

1933年12月16日，王陵基部進攻，紅軍從綏定撤退向鳳凰山時，「四門放火，烈焰沖天」，有三百餘家房屋被燒。紅軍撤出川陝根據地時，張國燾命令三個團在後面掩護撤退，以「堅壁清野」為名，把沿途老百姓的房屋全部燒掉。

《炎黃春秋》2013年第8期，署名趙曉鈴的《1933年四川兵災》 也披露了中共紅四方面軍在四川殺人的情況。

由田先明口述、朱萬鵬整理，載於2011年11月1日《重慶政協報》的《終生難忘的首都國慶觀禮》顯示，1951年9月30日晚的中共國慶招待會上，毛澤東問四川城口縣的老區代表田先明，紅軍在他們那裡好不好？田先明回答說，就是殺人太多。毛問在旁的中共元帥徐向前，徐向前點點頭說，這是張國燾犯的錯誤。

This

is

共產黨要你死你冇得唔死

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

China

逃犯條例

又出補血劍

微信私聊也犯罪 ——重慶市民營企業家李懷慶妻子為夫呼籲吶喊

留名睇回血劍漫畫

年半前已經發動技能

2018年1月31日下午3時，李懷慶被重慶市警方以「涉黑」罪名抓捕

只係冰山一角 陸續有黎

陽光施法-回血劍

共產黨又有藉口佔有財產